[歷史題]中共同俄國喺自90年代初同俄國簽訂條約, 正式放棄外東北領土, 你有咩睇法?

見到教育局班奴才急急向中共表忠, 要求考評局取消有關今屆文憑試歷史科中日關係題目.

我就想問, 沙俄曾經透過同大清簽訂一系列不平等條約, 搶奪咗唔少大清領土, 例如外東北.

外蒙古亦喺蘇聯影響下獨立咗.

呢啲領土, 按照中共原則, 自古以來都係中國不可分割ge一部分.

如今, 中共已經決定放棄向俄國追討上述領土.

求教歷史JJ, 中共唔再追討呢啲自古以來中國領土, 係愛國定賣國行為?

利多於弊

鴉片戰爭對香港是否利多於弊?